細哨出歌 有無巴絲聽咗?

又真係幾驚奇 唱得比我想像中好

唔識upload youtube片 自己上youtube聽